牛屎佬無腦，打起上黎係無差別

如果今日有任何衝突
一定要保護議員，記者同救護
呢班人先有最大能力講出事情真相同討回公道，而又有最多人會聽
一定要保佢地全身而退

推